JUNO真係俾人underate得好緊要

佢以前啲歌又正又好聽仲有meaning 但就偏偏紅唔到 係得耿耿於懷同念念不忘多人識 到宜家先話有17、28、34叫做紅左同多人聽咗 但佢以前啲歌宜家聽返一樣都正

放棄愛情 一首做兵嘅歌 望住個女仔同人走 都要啞忍 逼自己習慣

我的失戀女王 又係兵歌 有啲似katrina 陪住人地失戀 但最後又同唔到個女仔一齊

酷兒 暗戀人地又唔敢同人講 但又想個天會保佑佢追到個女仔

天台晚餐 自己保重 我都係近排睇故先知呢兩首歌 一首冧歌 一首分手歌

仲有點少啲聖誕歌 分分鐘可以屌打連登主題曲last christmas

真係好鍾意juno 又厭世又型 好想瘋狂磨佢個光頭仔

Juno真係好撚real 問世張專輯係藝術性黎睇 我斗膽講係香港冇一張專輯超越到 其他專輯其實都香港top10

酷兒好似係講同性戀喎

佢所追求嘅唔係紅 係藝術

係、佢真係好撚癲
音樂底同詞加個mood好撚正
愈耐愈有感覺
借火、金鋼圈、人渣、彳亍

又有錢又低調又有才華 好正

為藝術所以買fans

咁佢以前買fans係柒嘅
不過而家都算用實力還擊啦

有所保留
不過我覺得佢marketing真係好勁

我都好欣賞佢d碟,不過出道十幾年唱live完全唔掂！

酷兒係hehe sheshe啊

nth last forever之後已經唔係咁想聽
太灰暗路線

欣賞佢有錢得黎唔洗為左迎合聽眾口味 走出個人風格
香港需要多啲呢啲producer

香港人唔配有juno

利申：好欣賞佢，好鐘意聽金鋼圈

Nth last forever隻碟首首都好正

Nth last forever係精選碟黎喎 除咗最尾三首其他全部舊歌黎

負評係俾你 唔係俾Juno
酷兒唔係咁解 仲要淨係推情歌

所以咪話正 隻隻都好聽

我好鍾意三首新歌個concept 寫三種唔同嘅畸戀
林夕寫戀屍癖
黃偉文寫流浪漢嘅愛
周耀輝寫師生戀
不過其他歌選曲就真係太保守 搞到隻碟好唔juno
why咁多首正嘢竟然揀最pop嗰兩首
chapel of dawn同天生地夢兩隻神碟竟然一首都冇揀

近排聽緊佢嘅金剛圈、雷克雅未克、弱水三千
好有feel

想問下juno kay隻碟仲有無得買